有冇年輕巴打鍾意食燒味唔敢同人講？

話說發覺好似身邊嘅朋友都冇乜人鍾意食燒味
去左第二度讀書更加掛住
同朋友地講都怕比佢地話我老餅咁
利申90後

毒撚

點解唔敢同人講

好鐘意食叉雞飯

食燒味有乜問題 大把後生鍾意食啦

大學canteen食燒味勁抵

係咩 我食親都唔太覺有後生仔食

收嗲啦傻鳩

食開叉鵝 ，要瘦叉

食燒味先係真男人

叉油雞飯

可以因該未試過同fd食掛
加上我未見佢地嗌咁濟

肥叉鴨

燒腩仔不知幾撚正
脆皮多肉汁

啱 成日自己去食

鐘意食咩都要收收埋埋
唔通鍾意食榴連又要怕人地話你臭阿？

食緊油雞睇呢個post

走啦屌你老母

咁我又冇收收埋埋
只係唔會特別係fd自己講燒味嘅話題姐

咁惡做乜

開post吹下水冇啦啦話人毒撚，你邊位呀柒頭

其實食燒味飯先係男人嘅浪漫

死毒撚

台主你撐邊便架==

燒腩仔、貴妃雞

咁我真係毒撚嗎

最撚鍾意食切雞

都廿歲啦 男人老狗 食燒味都唔敢同人講

我以後唔搞事啦

鐘意食咩都怕比人知真係好撚on9

唔係怕比人知 係唔會主動同人講

係，唔只燒味，根本食所有嘢都好老土，真正潮人係唔食嘢嘅

叉鴨飯

BTW 食得燒味俾人感覺都係因為平先食

叉鴨飯世界第一

平民美食

係
又平又好食
係冇咁健康姐

食大家樂既話只食燒味

大家樂勁貴

叉燒燒肉燒排骨燒鵝燒鴨

油雞切雞唔係燒, 我就唔明點解都會歸埋去燒味, 不了

中學食鳳爪排骨比人笑老餅

燒味一定係自己慢慢嘆咁先夠佬味
將d伴碟菜浸落個中湯度先食

我可以餐餐叉飯食到死

憨鳩 食個嘢都要講老唔老餅 食屎啦你 食屎就最撚潮啦

咪係 笑死

食燒味都老餅

咁你有冇試過主動邀請食朋友食燒味
我咁耐冇比人邀請過

唔好意思 真係有

中學lunch 大把學生哥同學生妹買燒味飯啦死on9仔